醉洋漢圖搶槍 傷5警

2018年06月18日

醉洋漢圖搶槍 傷5警

■南丫島前日發生企圖搶槍案。資料圖片

【本報訊】南丫島發生企圖搶槍案。一名外籍男子疑醉酒鬧事，手持利刀與妻子發生爭執，驚動警方接報到場調查，糾纏期間，有人意圖強搶警員的佩槍，最終被5名警員合力制服。外籍男子涉案被拘捕，案件列作襲警、藏有攻擊性武器及意圖搶劫而襲擊，交由水警總區重案組跟進。事件中，有5名警員受傷送院治理。

與妻爭執 揮15吋利刀

事發於前日下午5時許，南丫島榕樹灣後街一幢大廈天台一名49歲外籍男子疑飲酒後，與43歲姓張妻子發生爭執，有人見狀報警。
警方接報到場之後，發現該名外籍男子手持一柄長約15吋的利刀揮舞，警員見他情緒激動，於是上前嘗試制服，外籍漢反抗，混亂間涉嫌企圖搶奪其中一名警員的佩槍，但他最終被5名警員合力制服。

糾纏期間，外籍漢耳朵受傷，5名警員分別手、面、胸受傷，各人事後同被送往瑪麗醫院治理。

涉案被捕外籍男子經治理後被轉送東區醫院留醫，警方將案件列作襲警、藏有攻擊性武器及意圖搶劫而襲擊，案件交由水警總區重案組跟進。

上一則
上一則
11歲童軍尼龍繩纏頸命危

下一則
《爆相爆片》六月第一輪揭曉

嘩，15吋長刀喎，警察做咩唔拔槍開槍呀

: Are you a HK Student?!
: The fuck?
: I repeat, are you studying?!
: I ain't no student.
: Then everything's good Put your guns and batons away boys. Sir you mind coming with us to the station?

香港警察冇槍嘅話,戰鬥力應該仲廢過一般人